王祖藍個仆街在國慶花車上揮動國旗

奶共奶到咁 !!

佢本身大陸仔黎

識屌人咁你又國乜春慶呀

wfc

咪理佢啦，佢長期大陸揾食，又無鳩up乜嘢

lai

政協唔揮國旗同自殺冇分別

王祖藍

垃圾一舊

又矮又樣衰唔奶共點生存

矮撚專車 ?

吳克儉局長支持港獨呀
P牌推post好辛苦

push

垃圾大6西,死返大灣區

冇一個似人

多謝巴打補張圖，以後可以清算佢

今日好多人出左去，要推番比多啲人知。

反胃

佢政協黎架嘛，緊係勁共勁共啦

佢都上到花車?

仆街啦王祖藍

佢老婆李亞男都係大陸妹啦，直頭一家親